三名警員調查毒品案作虛假陳述候判

【Now新聞台】三名警務人員在調查一宗毒品案時作虛假陳述，被裁定一項作出傾向並意圖妨礙司法公正罪罪名成立。辯方律師求情時指，此案有別一般同類型案件，希望法庭以小懲大戒方式處理。

三名被告在親友陪同下扺達觀塘法院大樓聽取判刑。

辯方律師呈上多封求情信，指三人均為警隊服務多年，多次獲得上司讚揚，這宗案件只是技術性犯錯。辯方律師又表示，這宗案件有別於近期的同樣牽涉警員的案件，被告並沒有以警察身分作出包庇或用警棍毆打途人等行為，希望法庭可以考慮案件的獨特性，以緩刑取代即時監禁。

案情指，三名警員在2016年一宗毒品案中影響證據，夾口供指控一名男子藏毒並管有吸食工具。

所以話啲律師真係讀撚壞書，荒誕到將講大話扭曲成技術性犯錯

帽子戲法

同朱經緯割蓆？

屌你屈到人地，人地就一世，佢地就立功升職

仲有冇得當差?

辯方律師又表示，這宗案件有別於近期的同樣牽涉警員的案件，被告並沒有以警察身分作出包庇或用警棍毆打途人等行為

警犬真係有義氣
有事連伙記都出賣

入去坐啦柒頭

抵！

人渣